立即停用你部電話嘅Face ID/Touch ID

有時啲嘢話嚟就嚟
到時你想轉都轉唔切
仲要個wallpaper要擺自己個樣

其實最好有後備電話+太空卡

唔好再等